[早啲講]唔好亂嗌走 尊重前線決定

保持冷靜 加油